鏝英超，利熱爭歐聯，車阿爭緊歐霸，仲有一隊...

諗緊換邊個領隊

以下開放獌迷討論換邊位領隊

想要哥狗

聽講獌迷要人教佢地點做六弟

果隊應該諗緊下場撐MMA贏

轉捧鏝好似實際啲

肥普都ok

獌迷做六弟唔洗你教！

英超得big 5

有無波台手足記得會然高普真紅魔

respect la diu

獌迷睇住電視邊隊輸贏都有得笑 最後贏家啦

抵啦49000

扺啦

有
舊登好深刻

有同市光榮咪夠囉

單單打打做乜撚呀

今晚燈死轟阿

睇緊黎緊有冇邊場藍衫 要放水

抵啦，讓賽讓到迷失自我

69000

仲有一隊最幸福 決賽又化身熱迷

六弟咪開心囉 食住花生睇戲

最緊要利物浦無英超
Liverpool no trophy is a trophy